В репозитории находятся 2 Dockerfile (php70 и php71) и kuts_docker_guide.txt, в котором пошагово прописаны все действия, которые я производил в данном видео.

Краткое содержание гайда kuts_docker_guide:
1. Установка docker.
2. Установка и настройка nginx.
3. Установка и настройка mysql.
4. Создание docker контейнера с php 7.0
5. Создание 2го docker контейнера с php 7.1
6. Переключение в virtual host версии php.
7. Разворачивание тестового WP сайта.